呢你老母個家

而家/依家
呢家

liga

Nigga

nigga